林鄭睇少左香港人反共既情緒

佢講得冇錯 前果2年香港人真係反政府真係比再之前少左 上次立法會都甚至係慘敗收場 高鐵一地兩檢都通過到
當佢以為香港人開始政治冷感既時候
佢冇諗過一次既逃犯條例足以團結起曬香港人

林太呢條橋諗咗好耐架